有冇巴絲知switch而家價位

如題

萬幾兩萬左右

出街自己睇啦